要反共就要去中資銀行申請信用卡！

信用卡制造係要成本，聞說差不多一百蚊一張

免費申請，免費取消！

有個人資料架

本身有戶口

申請完唔開, 間唔中見卡要出多張

發夢見到中山珠海廠,應該唔係咁貴

入醫院都比人拉啦
你玩野會整你唔死咩

咁咪擺返三五七個月先取消

咪當做個好心囉，反正中資職員要跑數咁慘

同埋銀行大把inactive card holder

平時唔用卡，有信件收年費就取消卡

中資通常都waive俾你

咁你收到信話有年費，但又發覺唔見卡咪要報失再出多一張

報失要100

咁咪取消卡

唔係教人玩野，現實大把呢啲人

俾銀行sale 完但唔用張卡

日日去分行報失唔見咭會點？

拿，咁你玩野就唔應該啦！

一年唔見一次好啦

我好鐘意用中銀咭，成日帶住佢出咭架

真係唔建議咁做

我上年中銀做定期迫住要升級戶口同出兩張 card，擺左半年都未郁過

發夢有人問上網買野碌完卡再打去銀行話俾人盗用左得唔得？

唔得，利申：做過卡中心

有刑事責任

其實如果個個月全清卡數，唔還min pay
銀行係咪就賺唔到我錢，仲要蝕分/cash rebate?
而我就賺埋個免息期？

推

打個和，不過記住打上熱線問下仲有幾多卡數，同幾時到期。

遲左就唔好啦

就算唔轉美金都轉番英資銀行
獅子恆生渣打
去開戶直接用守數快轉走中資銀行D錢就得
戶口0蚊唔CUT都唔會扣錢

拎埋迎先先

Push